捉住犯法人仕直到有公平審詢可行嗎

眼見宜家太多非人類生物、黑警不斷犯法，
我哋可唔可以將疑犯捉住，
而且唔交比現行政府同黑警，
並且困住佢直到有直正公平審訊的機會，
才將它放出來作審訊，
此舉可行嗎？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

大力推

唔可行.
一係就一不做2不休. 直接成立革命政府.
然後經濟, 政治, 外交上同港共, 支共角力, 一決勝負.
成立民間組成的臨時立法會已經7月尾提過, 之後一直冇進展.

雖然而家我哋制裁唔到港共, 支共仲有黑警. 只有美國可以做到真正令佢哋有損失的經濟懲罰...亦只有外國勢力做得到.

9月9日美國先復會...到人權及民主法通過前的時間, 係最難捱的日子. 各位請有心理準備, 冷靜面對.

之所以咁諗係因為想有籌碼係手，
班仆街傷我地一個手足，
個疑犯就比人錫春袋一下

嗯, 我關注的是"大局". 整個局勢的影響.

不用膽心, 只要keep住爭取外國勢力的幫助就會得救.
現在香港人雖然暫時處於下風, 重要的是只要最後取勝便行了.
一時一地的勝負, 意氣之爭其實冇意思.

香港人不會輸

咁咪姐係陳云果套😑

私了
唔贊成嘅可以選擇唔參與但係唔好阻住哂

唔正視現實的強弱, 就會做錯決定, 到最後只會落得慘敗收場.

坦白講, 睇到今晚太子恐襲的暴行, 身為香港人邊會唔憤怒, 如果憤怒, 燥動可以解決港共, 黑警同支共的話, 我唔會介意日日燥狂.